琴晚有條柒頭係的士漏左拎MacBook pro

個個柒頭就係我朋友入到有好多重要野
有無的士司機執到個橙橙地色嘅紙袋？入面有一部MacBook pro電腦 (17年冇touchbar)、灰色+有少少黑色皮喺底嘅電腦套、一件黃色衫同一件綠色衫。

或者有無收機既巴打幫手留意下, wallpaper係插左係雪入面既光時旗

P.S 朋友琴晚3:00a.m -4am喺荃灣沙咀道上的士，元朗新田落車。

有酬勞

如果有人執到請聯絡tg : wherermy

你朋友係男定女

光時旗
希望條友唔係藍

真

叫黃的咪無事囉

有開 find my 就直接鎖機+ 留電話係個message

慘，molamola

成部電腦都可以漏

時勢唔好
掉去深水埗執返幾千蚊唔好?

你朋友上去呢個網發記失物資料，最好另外補個電話。然後祈禱遇到好心人

填左,thx 清